入黎擺低一首聽完會心痛既歌

我先

後來

擱淺

下次愛你

尋人啟事-徐佳瑩

You are beautiful

金剛圈

遠在咫尺

Captain Nancy

林宥嘉成全

會呼吸的痛

小小強

半杯入魂

後來的我們

溫柔